有冇手足成日腳痛？有足科醫生介紹？

屌個個月腳板月弓位痛到仆街
有冇醫生或其他service好介紹？